光復元朗發起人鍾健平比人拉左！

Source:
【最新】「光復元朗」申請人鍾健平涉嫌煽惑非法集結被拘捕

咁姐係樣以後冇人申請姐

Cls 佢已經講到明唔會呼籲人去遊行

由此可見冇大台冇申請人就可以了 橫掂都係反對

以後遊行不會有人申請
大家係連登傾時間！

佢講明叫自己一個行喎，死黑警

強烈呼籲以後唔洗再理咩咩不反對通知書

應該又係高調拉人 低調放人

死黑警dllm

係時候要突破不反對通知書呢條盲腸！

Push

屌你拉埋鄭國漢啦不如

屌佢老母閪

何妖又未拉 石鏡泉又未拉